點睇林敏驄串爆啊Bob？

仲要打左佢一巴！串到佢一洞都冇
無厘頭對答，爆佢遲到
好柒啊 Bob
林敏驄完勝！

🐢🐢

四巴

有咩點睇 做宣傳囉